\opset{voperator=bottom,decimalsepsymbol={,},columnwidth=1.5em}
\begin{enumerate}
  \item Recopie et effectue les opérations suivantes :\par
        \begin{center}\large
          \opadd[carryadd=false,resultstyle=\color{white}]{345,6}{2895,98}\kern2cm
          \opsub[carrysub=false,resultstyle=\color{white}]{4395,7}{2958,86}
        \end{center}
  \item Calcule ensuite la somme et la différence des deux résultats de
        la question précédente.
\end{enumerate}